買氣紅不讓！美國「黑色星期五」銷售創紀錄達1925億

美國感恩節及「黑色星期五」﹙Black Friday﹚的購物旺季已於上週展開。根據Adobe Analytics的最新報告顯示，上週五（23日）「黑色星期五」在線銷售額達62.2億美元（約新台幣1925億元），較去年增長23.6%，刷新歷史新高紀錄，並預估將於週一（26日）達78億美元（約新台幣2413億）。

綜合媒體報導，Adobe Analytics報告數據顯示，今年「黑色星期五」也創下智慧手機第1天就賣出超過20億美元（約新台幣619億）的驚人銷售額，佔電子商務銷售額的33.5%，較去年29.1%，增加4.4%。

報告顯示，消費者在「黑色星期五」期間，購買更多大件商品，像是電器，家具和體積較大的電子產品，平均訂單金額增加8.5%，至146美元（約新台幣4517億）。Adobe
Analytics預估，在線銷售額於週一將會再創新高紀錄，至78億美元（約新台幣2413億），比去年增加18%。

而信用卡機構萬士達卡（Mastercard）也估計，今年「黑色星期五」整體（即實體和線上）銷售額將上看230億美元（約新台幣7115億），較去年210億元（約新台幣6497億），增加20億美元（約新台幣619億）。

蝗國嘅雙11呢？

我都訂左
就算計埋運費都抵到仆街

newegg 正撚到

究竟要點拆解「買氣紅不讓」呢五隻大字？

點解仲有咁多窮人

台幣啊屌